南Y島圖書館剪綵節目，出動防暴警察

係連登吹兩嘴tbb就取消節目
班狗就出防暴
跟本門口都唔洗出

全港戒嚴咩屌你老母

驚撚到咁
睇黎心理陰影好大

起圖書館有咩用
起樓好過啦

村民傳話林鄭剪綵

有古怪，個英文post及相俾FB群組剷咗

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

驚到佢

已成基本配備

Link?

驚市民驚到咁